{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049053",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46327&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구운동 호텔 세인트"
    },
    "text": "こんにちは！当宿泊施設はお客様のリラックスのために様々な施設を提供しています。 客室内の全ての空間でNetflixを視聴できるようにし、快適な寝床のためにプレミアムマットレスグッドドリームを設置し、寝具は最高級羽毛布団と綿カバーに交換しました。 ありがとうございます。\n * *こんにちは!2023年8月からは政府の規制によりアメニティ費用1,000ウォンが客室料金に追加されました。 ご了承ください！* *こんにちは! 午前2時まで入室されなかったお客様は払い戻しなしで自動予約がキャンセルされます。 遅く入室される方は、必ず事前にご連絡ください。 * *駐車場は、それぞれの客室ごとに車両1台駐車できます。 人数を超過する場合、追加料金が発生し、6歳以上の小学生は追加人数に含まれ、未就学児は無料です(人数の追加は現場の状況によって不可となる場合があります)。 駐車施設は全部で40台あります。 * *近くに位置する成均館大学駅と華西駅は1号線であり、アクセスが便利です。\n * *当宿泊施設の各客室はセスコ防疫管理を実施しており、すべての客室にはグッドドリーム/テラペディックの名品ベッド、スマートマッサージチェア、足浴ルーム/サウナルーム、Wi-Fiなど、様々な施設が完備されています。 40台以上駐車でき、環境にやさしいインテリアも自慢で、ビジネスセンターではノートパソコンとプリンターを使用できます。 Suite roomとCavanasuiteは予約でのみ利用でき、OTTサービスはホテル内の接続状況に応じて利用できます。 ペットの出入りは禁止されており、人数を超える場合は追加料金が発生します。 4歳以上の小学生は追加人数に含まれ、4歳未満の児童は無料です(人数の追加は現場の状況によって不可となる場合があります)。 大人3人以上の男女同室での宿泊は絶対禁止され、入室時に人数追加料金が発生します。 しばらく滞在するためにお越しの方も退室時に追加料金が発生します。 * *フロントデスクではビジネスセンターと無料のフードコーナーを運営しています。 *.",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿泊施設ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "当宿泊施設では、客室内でNetflixを視聴できるようにしています。また、プレミアムマットレスグッドドリームを設置し、最高級羽毛布団と綿カバーの寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アメニティ費用について教えてください。",
            "answer": "2023年8月からは政府の規制により、アメニティ費用1,000ウォンが客室料金に追加されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間に制限はありますか？",
            "answer": "午前2時まで入室されなかった場合、自動予約がキャンセルされます。遅く入室される場合は必ず事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場は各客室ごとに車両1台駐車できます。人数を超過する場合は追加料金が発生します。駐車施設は全部で40台あります。"
        },
        {
            "question": "最寄り駅は何駅ですか？",
            "answer": "最寄りの駅は成均館大学駅と華西駅です。1号線に位置しており、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が客室に完備されていますか？",
            "answer": "当宿泊施設の各客室にはセスコ防疫管理が実施されており、グッドドリーム/テラペディックの名品ベッド、スマートマッサージチェア、足浴ルーム/サウナルーム、Wi-Fiなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供の利用料金について教えてください。",
            "answer": "4歳以上の小学生は追加人数に含まれ、4歳未満の児童は無料です。ただし、人数の追加は現場の状況によって不可となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "大人3人以上での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "大人3人以上の男女同室での宿泊は絶対禁止されており、入室時に人数追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "フロントデスクではビジネスセンターと無料のフードコーナーを利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 648,
        "QA": 541
    }
}